第一隻pvc ....好想分享果種喜悅

平時玩HT多但呢隻太高質忍唔住入左

會唔會遲啲出一隻高質a2

善意打破零回覆

幾錢入手

二千港幣